一人一句同幾年無聯絡既frd既開場白

Hello/Hi之後講咩好

新年快樂

我轉左行 做保險/基金
我想幫你

應該即刻俾人block埋

咁耐唔見仲以為你死左

喂 食屎狗

新年快樂
之前真係咁樣同返個無講野兩年嘅朋友傾返計

留名學野

屌你老母

呢個po好啱洗，就來同班小學同學re u 好緊張

屌，7頭

有錢齊齊搵

喂 屌你老母

喂我下個月擺酒請埋你啦

通常咁搵九成都會以為你賣保險

人地覆返新年快樂之後咪完左

小學都仲約到

呢排點啊(9up)

佢話估唔到係我 無咗我電話號碼 跟住話好耐無傾計 就開始傾返

喂，傻鳩，呢排點撚樣，有乜撚野搞作呀撚樣

我正常係街撞到,Hello完就問:去緊邊呀 之後就吹落去
如果約左見面say完hello:無見一排有咩搞作啊

我好掛住你